原來再cool嘅女人 隻閪都係暖笠笠嘅

係你無機會發掘

除非係屍

女人imply左生啦
包淆頸

Yo

臭唔臭先?

睇你個鼻

性冷感個閪咪飯冰冰

Ching下次繼續努力

呢排點

忙 開學

再cool既男人 屎眼都係暖笠笠既

你做咩唔搵樓主食飯

班女學生唔聽話 好難搞

推左